百合真係好過gay 佬好多

百合兩個玩西感覺都唔核特
gay 佬兩條肉蟲屌屎忽 諗個畫面真係

又要睇gay圖

只許官州放火
不准百姓點燈